# Kompilieren des Prpgramms HelloWorld.java
1. Im Terminal mit dem Befehl cd in den Ordner wechseln in dem das Programm  HelloWorld.java liegt
2. javac HelloWorld.java eingeben, mit enter bestätigen
3. java HelloWorld eingeben, mit enter bestätigen
4. Über Ausgabe freuen
